## Elza

![slika](elsa.jpg)

Nasa Elza ima lepsu kosu od prave Elze. A plus je i bolji QA, i na kraju, jos igra i LoL i Valorant.

Ali presla je na Serloka Holmsa, sto mislim da je neki tresh.

### O Elzi 

Nasa Elza ima lepsu kosu od prave Elze. A plus je i bolji QA, i na kraju, jos igra i LoL i Valorant.

Ali presla je na Serloka Holmsa, sto mislim da je neki tresh.

### Koliko godina ima Elza

Nasa Elza ima lepsu kosu od prave Elze. A plus je i bolji QA, i na kraju, jos igra i LoL i Valorant.

Ali presla je na Serloka Holmsa, sto mislim da je neki tresh.

### Da li je Elza prirodna plavusa?

Nasa Elza ima lepsu kosu od prave Elze. A plus je i bolji QA, i na kraju, jos igra i LoL i Valorant.

Ali presla je na Serloka Holmsa, sto mislim da je neki tresh.